燒腦程度來講，Inception 勁D，定 Tenet 勁D？

正評：Inception
負評：Tenet

燒腦
Mind Fuck

Inception好易明咋喎

燒腦你發住燒睇電影

Inside Out

Inception難明果下係男主角最後果陣姐

而且導演都講埋

cerebral

Inception雖然夢中夢中夢但係個故事都係好簡單咋喎

理論蕭析腦燒啲